倫敦金mk妹又水鳩人入去做秘書

仲害唔夠人 仲用偽秘書E個職位想人入去做全職

連登毒撚去做啦

日日偷聞黑絲腳

你好去馬

男人去應徵會點

夜晚12-6佢比返4舊水我?

你問佢

又呢條金融雞 之前唔係比人拉左咩

Btw真人肥撚到 對腳短撚到

條條倫敦金mk妹都一撚樣樣

仲好過以前

點解會用藍粉白旗?佢知唔知支旗代表咩架

佢有心機去識多d野就唔洗做倫敦雞啦

比人誤會佢係就唔好啦

唔得喎整容p圖樣

好似叫咩啤梨 之前喺咩灝天金融度撈

越來越豬 望左陣已經想嘔

好撚豬

幾正喎